你地可唔可以包返實少少先做野

頭又唔包，得個口罩，
有人甚至連Blackbloc都冇，
危機意識呀手足......

推